**Edit a file, create a new file, and clone from Bitbucket in under 2 minutes**
 VETX INVITADISIMA
=======================


Requirements
============

* PHP >= 7.4.11
* cURL Extension

Installation
============
$ git clone https://frrojasr@bitbucket.org/invitadisima/vtex-integrado.git

$ cd vtex-integrado

$ composer install

$ php artisan key:generate

crear una base de datos mysql (nombre sugerido vtexInvitadisima) 
Cambiar los parametros de conexion (database, user, password) de base de datos en el archivo .env ubicado en la raiz de carpeta. 

$ php artisan migrate


$ php artisan db:seed

$ php artisan serve

Abrir la url en el navegador  http://127.0.0.1:8000


usuario info@elanalistaweb.com
pasword: 12345678

Credits
=======

* El Analista WEB